18年畢業嘅你轉咗工未？

交流吓

等做夠一年就轉/ 遞咗信啦
唔轉住，加咗人工/升咗職會留耐啲

利申仲考慮緊轉唔轉
人工唔係高，但無咩ot，同事都好好

裸辭 廢青左一個月
依家好撚驚搵唔到工
日日send cv都冇回音

唔驚搵唔到工，只係怕下份工衰過呢份